麻煩連仔幫幫手，del咗我個AC

如題

驚俾國安拉呀